[突發] 歐洲超級聯賽 The Super League開咗官方網站

個個星期都大戰真係好睇咩？

ＵＥＦＡ：反了嗎！！！！！！！？

個個星期睇垃圾波咪一樣無意思

有人賭自然有人睇

15分鐘之前望得3個followers

歐足聯官方聲明：所有參與歐超聯賽的俱樂部和球員可能被禁止參加全部歐足聯和國際足聯的比賽

“正如之前國際足聯和六大洲協會的聲明一樣，相關俱樂部將會被禁止參加國內、歐洲以及世界範圍內的所有比賽，球員可能會被剝奪代表國家隊的參賽資格。

泰晤士報消息：英超聯盟告知各隊，加入歐超聯賽將被禁止參加英超

肯定搞唔成啦

場場大戰 你唔厭我都厭啦
好似晚晚都屌同一條女咁 遲早會屌厭

Wtf

真 馬會幾時開盤super leauge搞唔搞得成呀

The Super League website reads: "The Super League is a new European competition between 20 top clubs comprised of 15 founders and five annual qualifiers. There will be two groups of 10 clubs each, playing home and away fixtures within the group each year.

"Following the group stage, eight clubs will qualify for a knockout tournament, playing home and away until the single-match Super League championship, in a dramatic four-week end to the season.

"Games will be played midweek, and all clubs will remain in their domestic leagues."

唔講政治個啲
三日踢一場會唔會攰撚死啲球員
仲未計歐聯同盃賽

"Games will be played midweek, and all clubs will remain in their domestic leagues."

一年踢100場波？

如果d球會計過數搵收入同贊助可以多過你d英超歐聯既話
你點罰佢都唔驚啦

分ab隊得唔得？

打呢個就唔撚踢歐聯啦

今次嚟真喇?

Best club 共支奴
笑撚咗

應該好快無新鮮感

就係唔想踢現有歐洲賽

On9 UEFA為咗自己cap水搞埋啲on9嘢抵撚死

成事後想睇下各大足總之後收益仲有幾多成

UEFA 同 FIFA 班撚屌除左貪污同屈球會資源就無建樹

The new annual tournament will provide significantly greater economic growth and support for European football via a long-term commitment to uncapped solidarity payments which will grow in line with league revenues. These solidarity payments will be substantially higher than those generated by the current European competition and are expected to be in excess of €10 billion during the course of the initial commitment period of the Clubs.

In addition, the competition will be built on a sustainable financial foundation with all Founding Clubs signing up to a spending framework. In exchange for their commitment, Founding Clubs will receive an amount of €3.5 billion solely to support their infrastructure investment plans and to offset the impact of the COVID pandemic.

依家歐洲賽賺最撚多係UEFA
球會剩係分獎金同轉播費
新賽係賺幾多由球會分唔畀UEFA班貪污吸血鬼抽水

足球界黃絲

原來英格蘭嗰Rugby League聯賽
都喺叫Super League

可以Cut now啦

學f1同nba咁搵快錢，然後就冇然後

咁快手

英超都冇咁驚
真係ban蝗疤下體踢本地賽
到時西甲邊個睇

有今生無來世，激烈左一兩屆先都好
雖然無可能搞得成

時代革命

踢左呢個之後全部唔踢聯賽，睇下個本土聯賽仲有幾多人睇最勁果幾隊全部無晒 得返愛華頓 維拉 李城呢d搶冠

英超都冇咁驚
are you sure?
下季我即cut now喎

少少關事但唔係主因
主因係美國摩通比左35億歐，只要參加ESL就有
位位35億歐

都期待睇一兩季既

NBA

專心踢呢個
乜柒本土聯賽同歐聯都唔駛踢
錢仲搵多左

你睇英超西甲唔係想睇強強對戰？
唔通睇英超啲中下遊大戰好睇？定想睇皇馬屠利雲特？

其實又點會叫場場大戰
20隊裡面真正班霸可能都係得幾隊
其他都已經次一兩等

熱狗對皇馬都叫大戰？

唔好意思
我皇屠唔到利雲特

疫情冇賺錢2年， 有方法賺多d都要試下

我會追撚住d廢隊黎睇，睇佢地俾人屠／爆冷

eg阿狗

單方面屠殺 都可以叫大既 開大囉

Uefa將自己權力下放比果20隊話事咪一天都光晒lo

睇到基達菲守和皇馬就好好睇咩？

其實經濟實力嚟講，早幾年英冠已經係第5大聯賽，4大聯賽都係頂級聯賽，只有英冠唔係。咁英超無咗Big 6當然重傷，但肯定生存到

咁uefa班友仲點r油水

搵到錢就得

冇野係唔可能，tvb 都被人砌低
當呢個超聯真係揹得好d 利益關係，其他足總只可以迎合

Master league

咁我寧願同歸於盡啦
歐聯係因為果20隊豪門先有人睇，而唔係因為你歐足協而睇果班豪門
利申我唔支持開多個歐超聯
但係讚成做任何事去迫歐足協果班撚樣下放權力

權咩力啫咪又係利益問題
UEFA個套玩擴軍咩人支持？咪又係D小國
當年歐戰改革咪又係呢條大球會對小球會大國對小國呢條線
結果係點
呢招其實可以講但你真係用既時候效果仲有幾多就真係問題
至少佢真係禁球員打世界盃個D我睇怕球星逃亡潮都似

無咗Big 6都無人睇啦

只要肯一拍兩散
睇下邊面跪先

真心，歐聯由幾年前利捧盃個屆就應該要改革啦

仆你個街決賽係熱刺打利物浦，十鳩幾年以黎最低質素既決賽

Totally no mood to 捱夜睇波

今日球會搞個歐超聯，聽日可以搞個新足協踢走舊足協
最後世界盃都唔洗再跟你足協果套規矩
哩樣先係佢地最驚的野

個個星期睇般尼 睇鍚菲聯 就好睇咩?

你都幾撚ON9

雙紅會
國家打比

唔見有人話厭既?

呢d擺明就係有大戰先搵link睇果d人
個個星期大戰同個個星期睇中下游，我寧願睇下大戰仲好

同埋一定會越搞越大架啦，萬事起頭難，食下花生幾好呀

仲歐聯?
你究竟知唔知發生緊咩事?

咁你可以繼續睇本土聯賽
冇衝突

咁樣搞熱剌永遠都冇冠軍

咪係，個個星期大戰，再衰都好過個個星期睇基達菲打利雲特先

新和聯勝？

好似NBA咁組個新聯賽算啦

咁又唔係喎
睇曼城俾列斯㩒住黎屌都好睇啦

起個新字頭其實好難

all clubs will remain in their domestic leagues."

即係佢哋又要打英超又要打呢個超級聯賽？

最主要係想同歐洲足協抗衡姐
佢歐聯改制改到每隊波要踢勁多場
擺明自己想賺轉播費
但係就迫啲球隊要係咁踢
而家咁搞都係為咗可以同歐洲足協講
唔一定要跟你

依家就係唔想踢歐聯
改咗制之後要踢勁多場

8點鐘
班拿貝，唔講唔講啦 見面先講啦

歐超聯聲明表示，第1屆賽事會喺8月展開，賽事安排喺周中舉行，一共會有20支球隊參賽，除咗目前12支落實球隊之外，另外會有3隊加入成為「創辦會員」，呢15隊將永久獲得參賽資格，呢外5隊就會每年視乎成績獲邀參加。據德國傳媒報道，拜仁慕尼黑同RB萊比錫已經答應參賽，好可能會成為另外3支「創辦會員」之一。15間「創辦會員」將可即時瓜分35億歐元獎金。

35億獎金 一隊平均分到2.5億 俾我都肯

原來係周中踢
姐係12隊擺明唔想踢歐賽

黎黎去去都係個d隊 其他fans唔會睇啦

有咩問題你唔想睇就個個都唔想睇咩

Chairman: Florentino Perez (Real Madrid)
Vice-chairman: Andrea Agnelli (Juventus)
Vice-chairman: Joel Glazer (Man United)

而家唔係又踢英超又踢歐聯/霸？

Uefa同聯賽足協出左聲明要班豪門歸邊
一係繼續當咩事都無發生過
一係就898

1隊35億呀

唔洗踢國際賽，球會都唔知幾開心，少個受傷機會

on9 睇連皇好過個幾隊

無咗BIG 6 變英冠， 收入都係由TOP 2 變TOP5啫

佩狗同格狗 明晒

每隊35億歐元？

15隊即時瓜分35億獎金
讀寫障礙？

瓜分都唔識

係夾埋35億
點會一隊35億

咁咪唔駛炒廢摩囉

無得睇黑馬

同上屆英超一樣廢

35億歐元點黎
電視/廣告費？
邊間電視台播

熱狗歐聯淘汰過蝗螞

美國摩根大通出錢

球員點會制
叛國喎

JP課金嚟
未計獎金，轉播費同其他贊助

真心如果英超無big6仲有無咁多人睇？

應該係開頭12隊啫，其他隊見到搞得掂都會參加啦講真，本身uefa d波已經冇咩人會理
就好似依家德甲咁，根本冇人睇

可能第一屆12隊，之後第二屆16隊，加拜psg多rb﹐再之後就開始分tier
去到最終d細球會都想玩，就會加挑戰賽名額

睇耐咗會冇新鮮感 但其他中遊一樣冇人有興趣
佢定位係取代歐聯歐霸 平時分組賽打google隊你都未必有興趣起身睇啦

一年抽咁多水

黎緊話一月都一要踢歐聯

個個星期都有雙紅會？

依個時勢話搞歐超聯都正

班細球會 依家冇曬球迷入場
成個聯賽收入靠班大球會頂住

On9先會信搞得成

咩呀搞audi盃咪有得棒

可以令咁多班霸放棄歐聯肥豬肉，歐聯已經出名高獎金，超聯更高？
咁背後邊個比錢

d人話摩通比35億，唔知真假

只要團結 除咗個十二隊 其他隊一齊走咪得囉

下少左uefa食果份
球會咪分成更多囉

呢個都係主因

阿仙奴大咩戰

依家班球會又冇話唔踢本土聯賽
係班足總 大佢地姐
我就唔係好信 真係唔俾佢地踢本土聯賽

50k了

who care垃圾歐國世界杯

我明佢咁做主要都係想bargain 但歐超聯真係超級唔吸引 雖然佢冇考慮過球迷就真既

一次啫
你季季派？

英超無咗嗰五六隊可以變返一般國家聯賽

依個超聯 本身係用黎 頂/取代歐聯

班大會 覺得 歐聯賽事愈踢愈多 但錢大部分又俾 歐洲足協分曬

你同d球員講冇得踢世界盃睇吓會點

學nba年年都湖人 馬刺 悶到pk

歐聯冇左佢地 12隊
都冇人睇啦

其他聯賽大會都谷住要參加

西意甲都係。而家變左NBA

你又知班美國佬唔係吸血鬼?
你又知唔知幾多中小型班都要靠歐聯歐霸作為收入來源?
唔識咪衝出黎柒啦

你吹到獎金咁大你估到時會留力喺邊邊？

D波 美國佬自己既 吸返有咩問題
On99

呢個時勢咩都有可能發生

仲有北倫敦打比

中小型死活與我何干

咪就係
個搞手係參賽球會自己
咁利潤由球會分返有咩問題

之後d 一線尾球員都唔知轉唔轉會去班霸好
一去無回頭

咁世界杯嗰啲仲有無得踢？

用下你個腦啦傻鳩

兩邊都冇得踢 你養佢地？

一定係足協跪

睇嚟好多人唔知咩事
件事係歐洲足協想將歐聯改制
加多左幾隊踢歐聯
變相賽程密左但錢又分少左
咁啲大球會梗係唔讚成啦
所以就想自己搞個類似歐聯嘅嘢
啲錢可以賺多啲自己分
歐超聯其實同而家歐聯一樣都係周中踢
只不過個賽制唔同
原則上會照踢本土聯賽同本土盃賽
不過各地足總同唔同意又係另一回事

吊頸都要抖下氣 俾你通少晚頂

即係長期版歐聯

收咁高人工，我都想攰死呀

全面禁止踢聯賽

點禁人地國家聯賽，關你撚事

變聯賽冇咗個強強對戰嘅期待
另組個歐聯出黎好過啦

依家咪取代歐聯

本土聯賽仲踢。係唔踢個垃圾fifa同歐聯

咁咩賽制都有機會咁戇鳩架啦
嗰屆最好睇係利反Cup疤同埋熱鏝3戰

全力支持攪炒同歸於盡

瓜分呀盲閪

李斯特城或成最大贏家

固定左班底? 即係唔會再有新球會加入?

點解我收到嘅資訊係
每隊單係參加就會收到 4.25億美金
計番大約3億幾歐元
(都高過歐聯冠軍獎金成億幾)

其實都係鬥大聲鬥齊心
加入Super League退出英超，你睇下邊個著數
大球會永遠都係最有bargaining power，你睇曼城買人買到擺到明破晒你規矩，你足協可以點? 咪又係放佢一馬

但有15隊基本隊之上再加5隊合20隊
望下阿熱車曼聯ac
分10隊一組即係另類聯賽，冇咗死亡之組種緊張

咪玩啦，佢地鐘意既成班轉去打golf 球迷咪又係會去睇
個平台係咩根本唔重要，重要既係佢地個球會品牌，佢去邊度踢D人咪去邊度睇，你唔係諗住D大球會走晒，英超西甲歐聯仲有人睇下話

Founding Clubs will receive an amount of €3.5 billion solely to support their infrastructure investment plans and to offset the impact of the COVID pandemic.

利官方話係每隊3.5billion

咁樣搞會令歐超以外既聯賽慢慢收皮

不出50年睇波既人起碼少9成

咩兩邊都無得踢 講緊咩呀你

有d新氣象
支持

本來有歐聯踢 如果一齊杯葛 但新super league 又唔侵佢地玩 咁佢地踢咩？

球壇viutv 連登仔最愛

我諗D大隊企硬各地足總都係要跪

如果呢個league純粹係同uefa既談判籌碼，我支持
但希望最後傾掂數唔好搞得成

阿仙奴都侵 點會唔侵

足總政府都企硬

psg腦細係阿樂？

家陣錢都借埋應該係真搞
UEFA唔縮既話最大殺著真係得番禁歐國盃資格攬炒

Solely唔係解each
每隊3.5b係冇可能

無升降班變會變埋大球會壟斷

我係指成日爭入歐聯歐霸嗰堆，如果唔踢歐聯，super league 又冇份
姐係要自己form 一個得堆1線尾2線頭，仲要肯定唔會有以前歐聯出局跌落歐霸嘅班霸/強隊參與而提高嘅刺激/觀賞性

咁除左fans仲有幾多人有興趣睇？

阿仙奴廁所位黎
如果super league 會越侵越多就唔特別 而家就係班霸唔想俾暢多人分錢

關熱刺咩事

英冠受注目係因為英冠球隊有機會升去英超

而英超受注目係因為big6

如果big6唔踢英超 英冠仲有冇人care?
搞清楚因果關係未

london三哥

係喎，你啱

其實個賽制同諗法係冇問題
但揀隊果到好有問題
例如阿仙奴咁,本地聯賽前6都冇但又一定要預佢
咁如果果15隊之中有隊真係沉倫又點計
悶就唔會悶既,同一對決都係一季打兩場,仲要分左兩組即係有機會兩季先打兩場

基本上搞硬，睇佢地其實prepare左至少1年

硬條撚，睇下最後邊個跪

波台班傻仔平時咁中意笑鳩cctoy

宜家就自己左膠上腦撐細球會吸大球會血

挑，都冇錢收，啲球會不知幾開心

冇得踢歐國盃 世界波

睇下邊個洧底先

兩敗俱傷姐，睇牙力果十二隊好似強d，uefa要跪低先有得搞

真係睇實力既阿狗熱狗點會有份
緊係睇商業價值架啦
唔係點分多d錢

你又啱喎究竟邊個解法先啱

可能now拎到轉播呢

美斯份人工，邊隊比得起？唔要錢去踢世界杯轉會去細會，你打工會唔會先？

冇錯
而且最後呢個League 既收入多過uefa同聯賽既話
到時世界既球星都只係比呢個league既隊收購晒
只係會越做越大
睇唔到uefa同各國既足總可以點同佢地鬥

留係本地有機會同西咸爭下

你可以睇下每隊球隊財政狀況
就知道3.5b根本冇可能

歐洲俱樂部協會（ECA）就歐洲超級聯賽一事召開緊急會議，然而ECA執委會主席、同時也是祖雲達斯CEO阿涅利（Andrea Agnelli）卻沒有出席會議，他也辭去ECA主席一職。

咁睇黎真係去到盡

淨係本身舊錢唔洗比uefa cap水已經多好多

歐國盃 世界波 無球星踢

睇下邊個洧底先

第一個英超我唔信，英超係獨立公司，佢地退出uefa，留反英冠做頂級聯賽機會大d

連好多球隊忠臣都力屌呢個小圈子聯賽

熱對阿積士 加時絕殺都好睇

因為舊肥豬肉係啲球會養大隻豬，俾uefa食完食淨先分出黎

冇哂班球星國際賽邊個睇
兩邊鬥硬

呢樣真係未必 英冠英甲呢啲英國人會自己subscribe 哂去睇 人地對自己地區性既球隊真係有種支持 唔係好介意升唔升到

都係錢作怪
少左一條友cap水
球會又可以高買人出糧
人人都變曼城皇馬
歐聯d隊越廢星味越少越冇人睇
你唔俾班球星踢世界盃 分分鐘佢地又自己搞一個 之後個個派錢
唔洗俾班足總落袋貪污
簡直係光復足球 踢波革命
單野搞得成 如果上網俾錢睇波 一定課

Fifa冇得再年年吸金應該嚇到瀨屎

世界杯都隨時收皮

班陷家剷冇得再貪污 住5星酒店頭等飛黎飛去叫雞鳩 Up

咁果d基本盤黎 港超差極都有本土地區性支持 但係一出走就...

英格蘭無晒嗰幾隊啲球星仲有邊個淨？

開左個頭 加個明星賽週 世界盃都唔洗踢

而家係晚晚屌唔同村姑 偶爾一晚半晚比你屌超模
新制係晚晚屌唔同超模

熱係美國同韓國都好多FANS 佢之前年年都去美國熱身儲落唔少FANS
再加兒子係韓國人氣 好難冇佢份

阿狗更加唔使講
高安基條仆街一定有份做推手

英超個D貴一貴既飛咪又係本地人食哂居多
而且其實家陣反而係個幾隊D當地球迷都反緊

主席佩雷斯
好似佢係4個副主席其中一個

咪係 逃亡潮定吸金潮呀
開league就有3.5B落袋喎 仲未計獎金
英超D人為左踢世界盃返去踢中游 big6同中游個薪金水平差幾遠
靜係出手最低既熱都高唔少啦
再者 呢家疫情期間邊隊仲出得起轉會費同人工?

但英超咁勁係因為世界性嘅商業化
冇世界球迷佢本土fans 有撚用

幾時開始先？

同埋一個武肺之後，大把大球會入不敷支，而家有咁大筆入喎，重唔即刻狗衝咩

依家開片, 緊係即時生效
uefa點會俾車仔曼城皇馬踢埋今年4強決賽

英超好似本土轉播收入仲係高過海外

可能下年都唔出奇plan好哂咁
除非佢拖一兩年黎講數囉

同埋新league個轉播權要睇下係賽會定球會身上

有冇咁勇？今季都未完，真係歐聯4強都即刻取消得

以前有球迷入場嗰時西甲啲下游對決成日都有空位

焗俾佢地踢架啦 唔通俾PSG直接拎冠咩

海外高啲
賣得最貴係香港同美國
貴其他國家幾倍

不如大家重溫下世界足協和歐洲足協小小事跡

捲入貪腐醜聞後下台的國際足協前會長白禮達（Sepp Blatter）向國際體育仲裁法庭上訴，結果被駁回，維持6年不得參與足球活動的判決。
國際體育仲裁法庭周一（5日）宣布駁回白禮達上訴申請，維持其禁止從事足球活動6年的禁令。白禮達接受路透社的電話訪問表示對結果感到「失望，但仍撐得住」。
80歲的白禮達被指於2011年向前歐洲足協主席柏天尼（Michael Plattini）支付200萬瑞士法郎，被國際體育仲裁法庭調查。白禮達宣稱這筆錢是柏天尼多年前工作的報酬，兩人當人作了口頭協議，惟仲裁法院指他在沒有合約基礎下送出大筆金錢作禮物，違反國際足協守則。

白禮達和柏天尼被禁止參與足球活動8年和罰款，經上訴後減至6年，柏天尼的禁足令期限後來再被減至4年。

個人絕對支持新既聯盟，舊有賽事利益由跟本俾呢班人操縱。

Same 話就話公平要俾小國 鬼唔知係焗D大球會踢多幾場俾佢地吸金咩

搞得成遲吓會加中超美職球會，放心。

Dllm整個稻草人出嚟俾自己打
人哋討論緊個個禮拜大戰對球壇嘅影響啊
你就喺度講話睇垃圾波冇意思
都九唔搭八嘅
依家啲波好失禮你咩
英超個個禮拜都咁好睇喎
榜尾隊隨時可以贏榜首
仲想點啊
咁都係垃圾波點先係唔垃圾啊
唔識睇波真係唔好沖出嚟吠

呢15隊將永久獲得參賽資格，

依個設計有d on9
升降班起碼6隊
本土聯賽頭三升上來
歐超最後6個降

起碼有升有降
如果唔係季尾大把隊hea踢

咁正常既 佢地冒住得罪成個球壇既風險出黎搞

D fans反到痴線

由頭到尾都唔知細球會點解可以理直氣壯要大會養
成班好似農民鬥地主咁

係還係
但成個歐洲剩5個位真係太少

呢啲雙向既姐 啲球迷都會反枱 冇咩勁人既國家隊水準又會跌

真 國家隊咪又係靠球會培訓出黎

非洲果班生蕃唔會想踢國家隊

之前song 打鳩 文迪蘇杰又

試下英撚冇big 6球員
西班牙冇皇巴下體會
德國冇拜仁
會踢成點

搞得成之後一樣會加位/搞外圍賽揀人
依家歐聯最大問題係大聯賽太少位 廢聯賽太多位 esl可以解決呢樣嘢

我俾個例子出嚟
你咁唔想睇垃圾波
咁每一年都舉行世界盃係咪真係好睇先
個意義真係仲喺度？
依家個歐聯制度係俾你去挑戰爭門票參加
但係呢個歐超就係邀請制
憑咩得嗰幾隊可以參加
個制度係咪真係有公認性先
仲要破壞傳統足球文化
呢個係咪你所謂「好睇」嘅球壇先

仲要佢地係突發性宣佈歐超聯，宣佈嗰刻辭職，完全係殺佢地一個措手不及

而家歐聯咪又係小圈子，扮乜撚

佢計過條數，個league起圍一定要靠呢啲知名球會，最起碼一開始嗰段時間要係咁
如果唔係單靠賽績好難搞起
例如如果有一屆呢15隊冇咗一半，取而代之係阿特蘭大、禾夫斯堡 、法蘭克福 、Sevilla等等，號召力即時大減
同埋佢要吸引啲大球會向UEFA、FIFA抗爭，冇呢啲甜頭好難成事

其實支唔支持Super League好兩難
UEFA FIFA 食水深、貪污就係人都知
但係 Super League幾乎係永續帝制，好大機會搞到貧者越貧，富者越富

而且作為有潛質嘅年輕球員，以前可能都會考慮去一啲有機會入到歐聯嘅球隊，例如李城、West Ham，搏踢一隊拎到頭4入歐聯
而家就唔駛諗，寧願去嗰15隊坐bench，搏有人傷咗上到一隊，都好過連踢頂級嘅機會都冇

世界杯無星 真係睇邊個淆

Florentino Perez, chairman of The Super League: “If the players participating in the European Super League are banned from playing the 2022 World Cup in Qatar, we will create our own World Cup tournament. It is not a big deal.”

#SuperLeague

而家講緊年年都有嘅歐聯，你舉四年一次嘅太公波出嚟做乜
嚟緊歐聯再加多幾隊GOOGLE隊，又係你覺得好睇嘅球壇？

華Dee要出山

但係一俾e 15隊放棄就會係歐洲俾人封殺
要去美洲亞洲非洲踢

我地好期代睇維拉打維拉利爾同埋特拉維夫馬卡比對薩格拉布戴拿模

喂我now個睇波組合可摸耳退錢

仲有高安基條粉腸

所以咪有阿同熱

咁都要有舊錢喺度先得㗎

冇big6 英超邊有人睇 英超賽會一定跪 最盡咪唔好俾啲外援入英國境囉

舊錢邊度嚟？

電影轉播，即係例如你俾now 睇波舊錢
Sponsor
波衫
入場費

*電視

仲有"應該"唔洗比錢UEFA 果D"會費"之類既費用.
全部野由支出變番收入(自己袋)

下 咁退出國際賽係叛國？奉旨要踢？

煙燻天奴咪又係同一班人

唔砌版網頁出嚟點嚇到人

自己搞埋世界盃啦

轉播費贊助費，唔係靠d大隊，邊會搵到咁多錢

真心支持，而家英超自稱big 6，實力得返幾隊有big6, 中遊維拉，列斯，伯禮頓的波都唔知幾好睇

新英超受注目係因為新英超球隊有機會升去歐超聯

而歐超聯受注目係因為big 20
如果big6唔踢英超，新英超咪會取代舊英冠咁比人Care
因果關係只係全部後退一步

呢十二隊個 fans base咁大
如果uefa真係唔俾佢地打聯賽
唔知到時重有幾多人會想睇聯賽
重有啲贊助商都未必好似宜家咁課金落聯賽
一陣班豪門嬲嬲地自己整埋地區聯賽就好笑
到時真係屎都唔俾fifa同uefa食

平時睇開錫菲聯呀你
中下遊踢 連睇都唔想睇

所以有把柄係手先敢玩到咁大

個人覺得香港人唔明白球會意義同歷史先盲撐，明明去咗轉twitter睇d鬼佬屌到上天花板

嗰啲鬼佬分分鐘全部本地球迷

連登仔: 冇人想睇廢隊踢呀

睇嚟睇去嗰十零隊波頭一兩個月貪新鮮可能會覺得好睇嘅

不出三個月過撚過一定話悶到仆街唔想再睇

According to the Super League’s announcement, the founding clubs will split 3.5 billion euros (almost $4.2 billion) for signing on to establish “a sustainable financial foundation.”

*個

其實歐洲唔係冇試過 籃球Euroleague好多年前已經畀豪門自己圍爐玩

事實依家真係妹仔大過主人婆
明明有球會先有足協
依家球會變左足協下屬咁 要比錢供養

佢可以冇成本要你球會做野 錢就自己袋晒
然後貪9成 分1成比大量既細球會 話要幫細球會發展
球迷又真係受呢套先on9

無左利物浦，曼聯，阿仙奴，車仔，曼城英超直情食得屎，除左本地人仲有鬼會睇。

大愛左膠上腦

呢個係真。袋住先, 然後袋左咁撚多年一D改善都冇仲要差左

到時淨係可以內銷，仲邊有咁多sponsor 轉播費

最大輸家係球迷，得兩舊屎揀

講撚到唔俾踢國家隊啲球員會死咁
無球會份人工就真係死喇 個人利益一定係擺係國家榮譽之上

跪硬 諗下邊個冇左邊個唔得就知

萬一big6走晒,分錢少左,輪到果20隊嘈

以後其他細球會就冇人care
點培育新一代球員
本身有制度每個國家有聯賽
一級一級升級降級
踢到最top有得參加歐洲聯賽

而家呢個super league係破壞全球既足球發展

歐霸果班踢歐聯咪得，歐霸變歐聯

唔會，有阿仙奴係度

邊個做轉播

就算國家打吡己經wfc咗好耐

咪就係
上年三十幾億收入
cap到剩翻19億先俾三十二強分
就算全勝拎歐聯都係得一億幾獎金
宜家自己玩唔同佢地拆
講緊就算全輸都拎到1.5億
試問重點會啋uefa

Super League嗰班都冇話棄本地聯賽
只不過週中唔踢歐聯 踢一個新比賽
如果唔係uefa要ban哂所有野
睇唔到有咩大問題

呢個問題最簡單 到時歐超聯自己同電視台傾合約
仆街d佢撞埋歐聯時間 睇下到時球迷睇邊個台囉

本地球迷會覺得冇心再爭前四反正有歐超聯踢

咪就係
成班盲撑UEFA

而家擺係週中踢，明顯係打對台啦

反歐超聯個班話球會霸權影響細球會發展
而家uefa霸權大細球會都影響晒又睇唔到

咁皇馬對huesca又好睇咩

其實有歐超 都未必無得踢本土賽啦

咁nowtv未必有直播
唔續了

咁痢果d拎左歐聯冇英超果陣都冇放棄本地聯賽啦
意義都唔同

等睇球迷 球員 教練一齊出黎反
呢d所謂班主 球會管理層睇得足球咁簡單

啲人成日擔心會睇強強對碰睇到悶，你日日屌靚女係會悶，但比你揀都唔會唔屌靚女去屌豬閪啦

如果佢hea嘅 流失球迷 少人睇Super League
都係球會自己蝕底

強強對碰睇到悶=唔好日日食好野,平日要食下屎

又唔見nba啲人話悶

因為而家係點都有得打歐洲賽，會覺得英超淨係變左為咗攞冠軍，冇爭前四冇咁好睇掛

其實係，冇人睇就自然會收皮

其實係幾悶
好多中下游隊都hea打

最正係有D騎呢人話踼走個中介會破壞歷史文化以後無地域無榮耀la乜乜乜

然後中介話禁本土賽禁世界盃del勝利record大家一鑊熟就一個二個扮晒睇唔到

有自己愛隊o既
多數唔會厭喎

其實nba常規賽係幾悶，仲要收視每年都跌緊

最on9係tank個制度，鼓勵鳩打，雖然今年個賽制已經叫刺激咗

講成日強強唔好睇個班
平時都唔知有幾多真係睇足38場+6場歐聯小組賽

傳統足球文化即係咩

我鍾意睇強隊對強隊
輸左呢場 下一場諗點反制
長贏先係真霸主
阿狗都有機會贏拜仁or other team

唔會屌豬閪，但係會唔屌閪啊嘛，
依家個玩法打到中後段實會多咗好多對碰係無意義，
明知出唔到線又唔會降班，咪會hea踢囉

買人唔關事 個ffp最主要係驚你破產多過靠買星玩晒 所以psg曼城永遠都係罰錢但唔會禁歐洲賽

終於唔洗踢國家聯賽

傳統係歐聯只係最頂尖既球會有份踢
而家歐超聯先係回歸傳統

一萬步笑百步

所以話呢班美國佬攪ESL會好睇
我就覺得一定越攪越閪
同歐洲足球地緣政治重
ESL會失去咗地緣政治味道
例如你熱刺對阿記同車呢啲倫敦打吡輸贏都冇所謂時
仲吸引到幾多本土球迷睇

憨鳩仔

到時候會唔會變成歐國聯d hea踢聯賽
歐國聯一線hea都喊
反面下幾線個d先踢得激d

有錢佬做生意唔會死錯人
佢一開始點都比甜頭你賺
到後期咪幾間有錢大球會揸旗食最大份
足協始終唔係球會
第三方角色做先有監督監察作用
你比球會自己搞 完全都係佢d人
公平性就好受質疑先

Uefa有監督作用咩
又有公平性咩
啲錢重要分一大份

其實係睇表現/有無話題
有時強強對碰都係悶到仆街，好似拜對PSG同皇對利已經係兩種賽事

而家咁多間球會大家平起平坐
點睇個互相制衡力量都大過你UEFA啦

佢新玩法就係班大佬自己揸旗分錢 分幾多自己定 消息指按商業價值拆 咁樣就唔會再有大球會養小球會

事實係uefa做唔到監督監察作用

仲要呢兩年疫情
個個睇電視其他電視節目收視上升嘅情況下
NBA上年今年收視大下滑
所以先會咁賴共
而且佢2呢種playoff玩法
最後未會變NBA咁年年馬刺胡人勇士
悶死人

UEFA作用就係cap水自肥

如果唔用NBA 用NFL又點睇
差唔多玩法但收視完全另一回事

阿狗就算啦
和富咸呢啲
想逃避現實入ESL唔駛輸同和弱隊咁丟人現眼
入到去ESL未又係俾人輪姦一樣過活

Good job!!!!!!!!!

憑我自己本事賺返嚟嘅轉播費 點解要分俾uefa？
屌你老母

上幾年係因為同trump互屌多八掛嘢多人睇返
上年年尾同今年已經又跌到仆街

NFL收入70億美金
12支球隊加埋都無

冇記錯NFL好嚴完全唔俾爆salary cap
無得學mlb/nba 交罰款就組evil empire /抱團

同意呀
但搞手同玩家同一班人又有問題
一定要有新球會入到黎先有用

你ON9D

未係深圳既優勢係近香港噤囉

龍頭棍呢

美國式做法
擴編加球隊就會叫財團/有錢佬落bid

好似碧咸去Miami搞波咁

無錯

U隊歐聯 個d都係uefa搞
球證都係佢地 你可以話佢地有份貪
但肯定有作用
唔係都唔會順利舉辦左咁多年

到時就會好似NBA中游班友咁扮認真打睇見都好尷尬
然後過多五六年就少人睇

香港都係一撚樣

本來就係新制多左隊玩 錢又平均分 自己個份少左
班強隊先彈出黎

又或者白禮頓全場怒Ban 獌狗條柱都睇到wa wa 聲😂

76人嗰幾年擺明tanking
反而有啲人好得閒入場睇輸波

正常 你無捧果隊 ，好多人都唔會睇啦

哈哈，都幾正，英足總企硬咁型懶係

呢幾隊波可觀性唔低

曼聯都唔知踢乜

好過睇車仔vs 白禮頓

依家反對都係UEFA同足協無錢分，分啲錢畀local足協uefa就理得佢死

well said

哩度剩係隔岸觀火睇直播既
同當地球迷組織啲聲明比好似兩個世界咁

踢得勁 多人捧有咩問題 成日話照顧弱隊
係咪要整隊 水晶宮 入去 先叫 有番D 平衡

就算整入去 D 撚樣咪又係唔睇
因為無人睇 ， 分錢 又要平分 ，先唔公平
而家又吹奏 其實弱隊 都好睇

唔覺得Fifa有條件同有能力去bargain

G14講左咁多年 人地成班生意人一早都諗好哂點樣應對架啦 簡單D講 你話ban佢踢歐聯世界盃 歐聯冇左呢15隊野你叫我睇星隊對PAOK爭入四強咩

唔俾佢D球員踢世界盃 你號召力都少左好多啦 人地國家申辦果時預左既經濟收益你點賠? 當人condom?

啲假球迷出哂嚟

踢都唔係問題， 歐聯 下下 兩三點先踢 ，真係咁有神心去睇?
佢整個超聯 ，起碼都要就埋亞洲市場 先多觀眾啦
如果改一改個時間 ，就一就 起碼 可以睇到先

其實最大問題係無人降班姐

代表國家隊出賽 對於球員嚟講係榮譽同責任嚟

其實歐超聯咁有錢，仆街啲諗，你地本土聯賽唔要呢啲隊每年照踢，我咪每年邀請你個冠軍入歐超聯囉，自制降班歐冠聯，你本土聯賽咪又係要收皮

假設真係BAN,
D 球員 只係踢超聯 都夠搵食
肯撚定 超聯球隊 水漲船高，個個爭住入去踢

成日踢埋 D 太公波，廢西隊，你係球員都唔制啦

而家係UEFA 想授權嗰啲球會都唔一定要，足球運動唔係UEFA嘅專利，有腳嘅都可以搞比賽，開咗個頭其他人就會有樣學樣。真係同傳統革命推翻權威一樣

本身都無㗎啦

而家英超，獲獲強對弱都係 一邊擺巴士 一邊陣地戰
一邊博和 偷雞反擊，一邊苦盡心神去破密集

我諗真係有睇波，都明果種感受

Bojo 開聲撐FA, ESL 要成功首先要地方足總開綠燈

青你會為咗屌三上嗰陣好feel啲然後專登屌Joyce 10,8鑊先？

係唔係弱智得咁緊要呀

即係一定會變得更加奶共

真係踢得勁就唔怕降班/剔走，光明正大留係度

你都on9 阿仙奴排緊第九 廢過李城同愛華頓 仲要永續自己踢歐超聯

真係好深感受

巡迴賽咁有北京站上海站

弱隊唔贏得？

重講明自己係founding member

榮譽yes
責任唔係

直頭比恒大淘寶join 埋一份添啦，最多收100億參賽費

人地super league
寫明 full transparency
做埋public reporting 都可以美國佬吸水

UEFA / FIFA 連呢堆都無
仲要抽球會水
唔反枱就奇啦

我有睇波 但強強對碰咪又係保守 埸埸0:0曼聯對住曼城咪又係一樣縮後打反擊

nike sponsor 嗰個球員
佢國家隊又係著nike
就即時變左係責任

年年都兩場獌對般尼
獌對錫菲聯
又有乜好睇

都唔容易，畢竟第一時間要照顧本地球迷，閒日好難早，當然我都想唔使捱夜睇波

細球會機會少左 以後侵唔侵你玩
點分錢都係大球會話事先

有咩問題 你咪唔好睇

贏得，spurs到時贏皇馬，why not

打弱隊唔代表唔好睇 你咁講平時肯定無睇開波

咁西甲如果冇左皇巴會點

英超冇左big six真係睇東北打比咩找卡素大戰維拉呀?

球會冇左聯賽可以自己組 但聯賽冇左球會仲點搞得成

你都咁講囉
唔睇歐超聯咪得囉

屌同一條女唔代表會悶 你咁講平時肯定淨係自己打飛機

車鏝熱咪又係近20年先彈起，自然會有其他球會補位

點補？其他球會水喉係咪有咁大先？fanbase 呢？

其實個位係 如果你覺得打弱隊係冇問題
歐超聯本身係對你地冇影響
而家只係UEFA為左唔俾歐超聯出現先拉隊唔俾球會踢返本土聯賽
本身個12間球會都係想繼續踢聯賽

本地聯賽整整下隨時變左nba d league/mlb 旗下各級milb
變左嗰十幾間球會既「農場」
成個聯賽系統隨時收檔

其實主要個原因係獌對錫菲聯肯定冇獌對猁/鍠咁多人睇

好地地歐洲學哂美國d on9野

仲馬刺勇士？湖人都廢咗好多年
呢個就係nba最好睇地方
今年第一係爵士太陽 76人籃網
ok?

咪係
個個星期睇廿隊強隊互片 定個個星期睇獌聯對般尼/白禮達/錫菲年/富臨，好睇d?

講得出呢句呢d人明顯只會睇歐聯，唔會睇聯賽

首先屌女同睇波根本兩樣野黎 每隊波都有唔同風格打法 以弱勝強又好 強者屌打都好 都有佢既觀賞性
下下都倫敦打比 國家打比 仲有咩特別 其實好多時呢d大戰都係麻麻好睇 只係講緊氣氛

UEFA、三大足總同聯賽會個聲明
哩個等同自組聯賽
唔可能俾你週末踢聯賽，週中踢自辦既歐洲賽

問題係自己圍爐踢 其他球會永遠冇機會踢到

遲下大戰都冇氣氛
冇升降各樣好難有乜氣氛

海外fans 就一定big six 多，但local 其餘14隊fans 加埋應該多個big six. Fifa禁轉會登記，FA 唔幫手搞working visa, ESL 好快收皮。

所以咪話講到尾就係UEFA反對先有呢個情況

對家真係禁
佩狗話會搞埋
如果美國出錢出場地搞 分分鐘世界杯都搶埋黎做

咁皇馬對利記咪又係0:0其實都好悶

我覺得如果真係要搞可以試一兩季之後搞降班/加位俾其他球會踢，不過咁啲班主實唔肯

所有野冇起點架細路仔
車鏝熱二十年前你又估到佢揾到水喉?
fans可以多到踩過埋愛記?
李城十年前係邊到?
列斯沉左咁耐你又估唔估到佢再堀起到?
維拉駛咁多錢買人前你又有冇預測到佢有咁既財力?今年你又估到佢踢得咁好?
仲未講, 當青訓係死架?
本土同歐洲各個次級聯賽每年提供咁多新星
一定補唔到個位?

一定支持

咁哩段嘢你應該Quote 番我覆嗰位青
係佢拉埋嚟講嘅

到底邊個無睇開波

FIFA 個statement 完全唔強硬

你話搞到政府出手就另計

你試下睇下西甲意甲果啲
就算你淨睇皇巴祖呢啲都係8-9成西波悶波
係得歐聯好睇少少

肯定唔肯啦 搞得出呢壇嘢就係為咗保證大球會自己有得踢 英超排第10都照有歐戰踢

官方叫The Super League(TSL)唔係European Super League(ESL)
有其他洲份嘅球會真係唔出奇

FA 同賽會暫時撐uefa , 入esl 就踢出本地聯賽。皇巴下體祖雙米應該寧願唔踢本地聯賽都要踢esl, 所以英格蘭fa 取態最微妙。暫時就撐緊uefa.

短期內邊得，你如果要講長期根本冇得講，同埋我諗嗰12隊嘅青訓吸引力點都大過你講嗰啲掛

球壇只有一個比爾沙
其他都係郭家明帶港隊咁

首回合咪好睇啲
次回合皇馬傷左差唔多一半正選
死守緊係悶

宜家唔係散班喎ching Super league果班已經係佔左好多資源 車鏝熱都係有錢先可以彈起 但宜家班有錢佬話你知我唔玩你個聯賽啦 我地自己搞個更勁既 邊度黎咁多熱錢俾找卡素閪布朗去彈起

好球員都依然係會去Super league既球隊 因為你其他球會宜家根本冇得同super league呢D球會比 由錢到名譽都係 咪只係富者越富貧者越貧

唔通諾域治簽入戴巴拿咩

中東佬請幾件臨收山球星去玩

歐聯因為抽簽唔係年年都打 而且佢主客制
有機反cup 有懸疑感先好姐

本身大球員有搵錢都由得佢
依家疫情搞到財困 仲搞歐聯改制
班球會好難唔反
係估唔到曼城都join

真，點會ff話李城西咸愛記可以係短期取代到super league嗰幾隊

佢地踢歐超聯只係想飛起歐聯歐霸
12球會係想繼續踢聯賽
UEFA威脅唔比佢地踢咋

On9 你講個三隊英超排名都高過super league 隊阿仙奴喎

曼城需要一個平台去證明自己係最強球隊
你要油王年年等歐聯仲要成日on99咁輸
不如直接有聯賽仔俾佢個個星期睇到佢自己隊波點樣打其他強隊仲開心
情況同有d人鍾意係fifa特登開個聯賽入晒所有強隊玩一樣咋嘛

排名唔等於一切，李城西咸而家夠高過車猁，你會唔會話李城西咸啲比賽多人睇過車猁先

你估佩狗事前有無問本土聯賽會同足總開綠燈？本土聯賽爭四係重頭戲。

攪得 ESL 基本上 所有資源 都會歸晒邊去 ESL
埋單個數一定大過30幾億

真係有ESL ，真係BAN左 唔比踢本土
你仲會比錢JOIN英超?? 全世界都一齊JOIN ESL 睇啦

而家反對果D 只係無升降班制

仲未計李城西咸愛記係咪長期可以係前列先

到時大把啦，強隊對阿記，國米呢d match up

本身入歐聯都未必得既

但點都好過睇百禮頓，錫非聯，我講我口味

動員到幾多個國家參與？
如果唔係個個國家都可以參加，又點叫做世界盃？最多都係叫佩盃

所以本土球迷依家就屌緊big six 為錢出賣傳統。

bro先睇睇statement好d wor，規則攪唔清分別好大

當地中型班啲球迷其實濺過地底泥
要捱貴波飛
就算電視都播唔足咁多場
重要俾睇電視嗰班海外客恥笑隊波踢西波

有錢就有人參加 d小國足協不知幾等錢洗

冇恥笑ar…係興趣細

不過大家都心照，esl都唔會攪得成，大家入黎FF下o者

ban埋球會球員買賣，呢樣好惡攪，個轉會市場一塞左，新鮮感，新血就冇哂

依家明顯反左枱架啦，係睇d球迷會支唔支持自己果隊既姐
fifa夠膽ban球員踢世界盃佢地講明會整第二個世界盃

圍爐世界盃就唔會比小國踢啦

想睇阿積士贏

整個新嘅分分鐘又係嗰12隊嘅人換咗叫國家隊去踢

2 邊線都幾緊張 但係個決賽就勁垃圾

到時又搞個贏過世界盃先有得踢既國際大賽
荷蘭冇得踢反而烏拉圭可以踢

連美斯

咁都唔係世界盃了

咁係足總搞到歐聯對大球會吸引力太低嘅錯啦

留意返係猶太狗

羅馬cup巴菜

可能李城呢類中遊都被邀做種子隊，令到原來聯賽真係全面等收皮

佢哋講明會脫EFA
咁仲點俾你踢

邊有可能本土貴過外國呀大哥

人工呢？球員會寧願去愛記都唔去阿狗咩

初時可能5大聯賽各一就算（唔好唔記得仲有3隊未出名，可能係拜仁多仔同PSG）咁計就已經包咗好多強權

同un一樣

唔準google,即答兩隊正選出黎

雖然攪唔成既機會好高，但都想比個like呢12支球會，有勇氣作出改變，肯發聲

NBA都唔止得12隊啦

應該搵番中國問點解

其實咪得阿（最多計埋熱）係柒少少

人地係叫the super league, 可能係恒大淘寶/中東/美國隊呢？

成日講本地足球班撚樣，你諗下全世界夜一夜睇英超仲多過睇自己本地波啦

關培養新人咩事，啲南美球員都唔係踢歐聯出身啦

英超聯賽收入高晒其他聯賽 仲要比第二名既西甲多成幾十%
但依家成六隊英超 仲要都係大球會
無一個協會會同錢作對 如果英足協死跟uefa 佢地一樣傷
我諗呢12隊都係咁諗法

多蒙特 拜仁慕尼黑 巴黎聖日耳門加入ESL

UEFA係咪收得皮

呢度如果冇錯既
海外係£4.2bn 本土£5bn
當然以海外個升法過就遲早既事
但佢本土D消費力都唔好睇少

依家歐聯會分錢比FA, super league 肯唔肯？同埋搞得super league, 仲要永續big six, local league 一定變b league. 依家踢歐聯都會本土留力，之後只會更誇張。

fifa應該好快投誠啦，英超都撐唔得幾耐
其實只要esl話會盡返corp social responsibility 會回饋返足球產業 青訓 幫助小球會之類，班聯賽會都應該會ok
sole loser = uefa

英超聯賽就唔係係足總係英超間公司自己事
而英超呢D野多數要投票

睇錫菲聯贏獌咁唔好睇咩

根本esl就係針對uefa，其他人隨時連軚撐esl都冇所謂

到時你變左睇阿仙奴贏皇馬 其實一樣勵志

你講咩
NBA同市對決咪一樣多人睇
打呲唔會因為聯盟制消失

足球界之亂

痴線 你痴線嫁

但佢又想畀弱隊有機會翻身

其實佢地應該朝早踢
配合返亞洲時區

咪係 一樣打循環 一個聯賽自然有分tier

據《紐約時報》記者消息，歐洲超級聯賽公司（Super League Company）昨晚已去信國際足協（FIFA）和歐洲足協（UEFA），若歐超聯賽遭阻撓，將會採取法律手段應對。

同時，歐超聯賽公司表示已經向各個法院提交訴訟動議，來確保聯賽成立及運作。而信中沒有寫明是那些國家法院。

pin plz

開埋有限公司

trust the process

一係歐超聯 玩法係 本土頂級聯賽 頭兩名可以代表出戰歐超(20隊雙循環一季+歐洲盃）

之後可以成季都唔洗參加 本土聯賽 只有本土盃賽參加

咁會唔會爽d?

ESPN搞得成啦

整個新嘅世界杯可以叫埋外面嘅人玩，睇吓到時UEFA會唔會再封殺

Boris Johnson says he will make sure that the European Super League doesn’t go ahead.

搞ＧＡＧ？私人公司做生意關佢撚事咩

英國佬講野都係風吹邊邊擺邊邊

真係有得屌先講厭啦
未屌過就話屌撚到厭

政府要搞你大把手段啦
根本冇可能搞得成

佢地真金白銀做班主架喎
一係強制佢地賣盤囉

唔講支唔支持ESL BJ憑咩？

一班商業公司圍威喂搞個比賽出黎玩你用咩理據制止？
西方自由社會is joke

姐係唔夠講就洗橫手
咁撚黑暗仲叫人埋堆

搞歐超就係為咗大球會可以永續踢 仲唔明？

將足球變NBA CLS

真係好睇過戲，第一大利益集團比第二大逼宮

最好搞鳩埋個卡塔爾世界盃

又話23-24球季又開始搞？

官網話asap

有冇現役球員表過態?

其實根據果個球會果一年嘅表現再交比啲可能有交電視轉播費啲fans去決定今年邊隊有受到邀請咁其實都幾好
可能今年阿積 韋斯咸 RB 依幾隊叫外卡
有十個option跟住比人投睇下邊三四隊最高呼聲咪比佢果一年踢歐超
咁咪有輪換性同又可以比其他中型球會玩下又可以吸引到更多人真係比錢去join歐超加多啲轉播費

當年nba都逼快艇個班主賣盤
依家uefa足總政府連成一線
加上自家球迷都反對esl

佢地大條道理點玩你地都得
班主冇可能拆得掂

人地惡到咁，既然被人ban咗，多咗時間唔搞咩！

其實本身可以繼續兩面參加家陣集中d,仲好睇

賣咪賣
幾個美國班主都有第盤生意
冇資金流入你估邊個死？
冇曼城車仔燒錢英超會咁多好球員？

唔駛諗啦得一年錢，俾足總大佢踢佢出league佢地點敢走

ESL仲可以搞lv1, lv2, lv3, 設升降制, 到時仲好玩
ESL2可以有飛燕諾, AZ, 布拉加, 利華古遜, 西維爾呢啲各聯賽前列分子, 打得好可以升班, ESL1嗰18隊打得差都要降去ESL2

咁樣最後結果都只會係天價轉會費同人工消失
球員唔會因為咁轉行

你唔好諗到美國班主對足球咁大貢獻，冇左佢地會死

人哋就係唔想踢嚟緊嘅無限列車100場歐聯
踢咁多場啲人傷晒又唔係你俾錢又限鬼住晒

唔好發夢
人哋整個super league出黎就係想自己大隊玩哂
你哋就相反FF之後個league點加入其他隊
同當年高登FF梁振英點好過唐英年一樣咁多舊魚

都話你未識分莊閒
班球迷口講就講
到時踢佢出去
你會睇西咸對李城呢場英超大戰，家鏝對大巴黎呀
明眼人都知啦

兩邊都唔抵幫
除非 big12 只係想 UEFA 跪
而唔係真係踢

你覺得boris johnson講得出唔會俾佢搞得成佢係9up?
逼你賣盤又得
查你數簿又得

係你剩係用球迷心態去睇先至會覺得足總+政府會搞唔掂球會

冇天價轉會同人工
仲有冇咁多人本左條命踢波呀拿？

其實你地話人搞咩 super league
有冇諗過呢個局面係點做成

UEFA 同各地賽會為左轉播費收入，瘋狂加賽事

五大聯賽加歐聯一季打成 1899 場
UEFA 個仆街嫌唔夠多，加大歐聯同歐霸，整個歐國聯

一個頂級球員好似迪般尼，三十幾場聯賽，十幾場歐聯，未計盃賽同太公波已經四十幾場

一年冇冬休，隔年先有一次抖暑，啲球員個個攰到仆街變成球賽水準下降，特別係啲所謂大戰，大家求個和再係下游拎分

佢係撚講道義
佢係睇緊英超轉播費同產業鏈
但唔好睇到政府咁撚大啦傻仔

bj 係首相呀唔係翠翠呀，唔係講完一句就當係
翠翠就係講一句就咩都得，

熱刺可以炒到三冠皇馬3:0
皇馬呢啲靠黑哨先可以贏波嘅垃圾

如果歐超夠膽挑機喺星期六日踢，就係真正嘅考驗

首先好多人都以為係呢12隊係見錢開眼，而忽視係UEFA瘋狂cap球隊水。

第二，假設你係班主本人，自己出錢去搞隊波，你點解無權選擇參加邊類國際比賽？校隊就算唔參加本地學界直接出外參賽都得，其實有咩問題？

佢地用左香港情況去睇外國

人地本身就冇諗住quit聯賽

講起就火
呢兩年轉晒一個 time slot 一場
個啲水晶宮般尼修頓同我隊廢紐成日擺星期六靚時間
睇到屌晒老母

買左歐聯歐霸 轉播權 會有幾開心

世界大戰 邊敢出聲

好似香港班偽人

我討厭政治唔知道唔了解唔評論

冇人話佢講道義
佢咁快走出黎講係因為佢知足球係一個重大產業鏈
你睇下當年西班牙政府封殺加泰，成個歐盟為左利益都企埋一齊
依家3國足總+政府+全歐洲球會都有心封殺你，你仲覺得果12間球會會搞得掂你都幾天真

人地足球界都有deep state架

歐足協不如跪算啦

搞乜尻第三級歐洲球會盃呀

上面仲有班弱智 盲撐 fifa 同 uefa 真係笑出來

民主政府唔會做呢d野

uefa 當正自己係支那人大
平日又惡慣有佢講無人講
邊肯放權

唔可以揀兩邊都唔睇？
到時個super league未好似NBA收視咁年年跌

暫時諗到既結果：
1.果20隊會用輪換踢聯賽（hea踢）
2.只係聯賽冠軍重要，前四排名唔再重要。
3.弱隊大左機會爆冷拎聯賽冠軍。
4. 果廿隊愈來愈有錢
5. B隊都夠屈機，照排前列。
6. 弱隊永不翻身，一直做魚腩。

又可以睇兩大球王鬥過你死我活

係咪搞錯咗啲咩

無左big 6 仲比錢睇英超

盲反果d分分鐘 睇link 完

睇強隊對戰 開平手盤 平半盤
都好過下下曼城打弱隊開-1.75球 -2球
屌你老眉 入定唔入睇心情
呢啲波揾鬼睇

on9 逃咩亡呀
你估贏世界盃可以食一世呀?
你叫美斯c朗普巴kane 孫 利雲 麥巴比揀
佢地實揀大球會
佢地d 人工你覺得 利雲特 狼隊 馬賽出得起?

馬會封咗歐聯冠軍個盤

大概同意

1. 甚至直接用青年軍, 或者A隊有球員傷完先用聯賽熱身(好似而家U23或者荷乙啲青年隊咁)

2. 聯賽冠軍獎金少, 分分鐘爭都費事爭

3.5.6. 應該話已經無分強隊弱隊, 得返20隊差唔多嘅踢聯賽, 同埋可能會有好多衛星球隊, 成個聯賽嘅存在只係幫果20隊ESL練兵

就算唔講乜deep state
人哋政府每年花幾多錢補貼足球產業
仲有阿同熱係最冇資格出聲
呢幾年先叫有錢返少少，
窮嗰時人哋倫敦市幾多接近冇息貸款俾佢哋
City council花幾多人力物力去搵新地起球場？
前一排阿話Cash flow唔掂先問政府借成120m
咁本事唔叫Levy出撚哂去？
熱上年唔掂又借175m
幫佢哋咁多而家話攪個新league影響埋本土賽事
就話政府唔應該出聲？

你又真係好笑
封殺？你當個班友宣佈前冇計過咩
講真，封殺人最叻係邊個
咪 UEFA 同各地足總囉

班人睇完加泰/Trump俾deep state封殺既下場都仲係唔明白外國政府係可以做到幾肉酸

何況今次搞果12隊，連自己d球迷都支持，完全唔驚有反彈，唔通驚你班連登仔嬲咩

仲FF d球迷會轉去睇esl，隨時未開波已經拎你d走稅球星制旗啦

人地入 super league 一開波有幾多錢

一隊300M呀, 之後陸續有來自己話事使撚再做乞兒同賽會拎咩

而家買西維爾拎聯賽冠軍
100倍

直接quit 聯賽都得喇

睇下邊個無左邊個唔得

成日講nba
nfl 夠係呢個制度
人地收視年年勁過世界杯
兒登仔不願面對

隨意9up，依12隊大把球星都有走稅記錄，3個國家隨時開返個case老屈班球員，再唔俾罰款了事已經玩死班球員

有公權力+民意真係玩乜都得

其長遠係破壞左足球發展，貧症愈貪，富者愈富

依家bojo 都話要封殺，定trump 粉依家支持big corp 勾結wall st 架空政府搞deep state?

新聞話八月先踢
都係當季前熱身咁踢姐

根本主因就係uefa

on79 人地反正唔使踢國家隊
d 大會幫佢地搵過第二個國藉都仲得呀
公權力? 夠薑咪整死晒獌鏝猁軌屙囉
睇下曼市利市倫敦人仲撐唔撐係正苦?

自己唔中意就以為人地球迷會同你同一陣線

點解巴黎冇份玩既
反正係法甲做山寨王都冇人睇嫁啦

笑撚左，政府要搞你你係咩國藉有咩分別？
班美國班主都係為左錢，到時政府玩真佢地賣盤都賣唔切啦
如果你唔識可以睇下以前nba點搞走快艇個班主

十幾隊大隊敢玩真係做曬評估

邊個想搭長途機 對D 唔知咩隊

仲話要再加多唔D 幾多隊落去 踢

你唔知psg油王同uefa咩關係咩

其實呢單野大隊只要拉到幾個大聯賽足總話分位比佢地
同一陣線

Uefa fifa已經可以含得

仲話小組賽要加到十場

我就真係唔撚信fifa敢玩禁賽
玩得禁賽 9成大國腳無得踢全世界球迷真係可以燒fifa

Club’S’ 識唔識英文

歐足協將起訴歐超參賽隊：賠償600億

cls咁樣返去仲有咩好處

佢都戇鳩
到時隊隊 hea 踢唔玩歐聯

psg都幾慘
今季比上季更有機會拎歐聯

唯一世界杯既地位係取代唔到, 其他真係唔難

fifa潛左水 主要係球會同uefa問題